D100《同學同盟》 2021.3.1 主持：方仲賢、袁德智 1930 逢星期一

D100《同學同盟》 2021.3.1
主持：方仲賢、袁德智
1930 逢星期一

D100 Radio
514K subscribers

1930-2030 同學同盟 星期一

D100 link

YouTube link

====================